[開季！] LA Lakers 湖人討論區 | Mamba Forever (249)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

cls半日都唔撚開post
屌三上悠亞老母

09年將Ariza個位換做明日之星Kuzma會點

可能playoff都入唔到

對唔住 搞緊另外d野

#172058 超級大師
fake 我唔到 已經del 左tg

呢個carousell 唔係佢黎 係個賣家黎
條撚樣同我講人地星期六唔得閒 佢自己就偷偷去約人交收左 唔知佢咩居心啦
好彩無落搭

金塊直接頭寒

唔洗對唔住
冇波睇都冇人會care

其實來龍去脈係點

你地搵唔搵到training片？

得gif

頭頁個champ 未update

熱身就有得睇湖快大戰
不過都係睇第二梯多
今年湖第二梯應可完爆多數隊伍

事源 =條撚樣 =賣家
佢上個post 話夾what if pack us8.5
咁佢話要dirty dozen 咁我要另一對
咁佢就係carousell 揾到有人放 4400
咁上個星期4 佢已經同我講話約交收
我就信佢 無同賣家接觸諗住大家面交無伏啦 咁我就話因為星期五六日隨時交收都得
覆我話星期五六日都唔方便 要星期一6:30 牛頭角地鐵站 fine 我信佢啦
之後星期六晚我發覺係carousell 轉左sold 咁我就奇怪啦 明明果朝都係reserved 咁我咪直接pm 就有上面cap 圖 話星期六已經同佢交收左
咁我就即刻tg 佢就話今日又唔得 要星期三/四
之後我即刻貼我同既對話 佢就del 左個tg
我就唔知佢咩居心啦 對鞋都收左 仲係到自編自導話改時間交收 唔知係咪想淘對假黎調包 話改期因為未運到黎香港 想用2200 就買哂兩對 食夾棍 tg 比佢del 得快 如果唔係貼埋出黎
如果又有人放8.5 其中一對 巴打睇路啦
好彩無信哂佢 我自己直接goat 買一set 算反正又唔係貴
#172058 超級大師 認住佢

第一時間諗返起之前靠2nd unit師分
JC Lou Young

本身諗住del chat 算，當無咗件事唔想煩，你就喺度上綱上線作故仔屈我想用咩淘寶嘢調包又乜又柒，根本呢個pack一對假既都無出現過

點解同你傾嗰陣你啲婆媽到仆街既對話你唔講出嚟？
呢頭話8.5唔知啱唔啱你size，嗰頭又話goat/stockx跌緊價，仲話咩起我飛腳係我損失，一堆婆媽廢話，邊個會想同你夾？而家𠄘你貴言我損失喇要成pack買喇 ok啦

咁你講乜春大話
唔到踢爆你 都唔講 又del chat?
嗱 係你自己講話聖誕左右入手 唔急 我同你講goat stockx 跌緊價 你宜家話我婆媽？
你問心 由講約交收 我又無話過唔要呀 唔係我主動問你時間你都唔覆 一個大話接一個 含啦你

講起你飛腳係你條柒頭講又要鞋又要盒
我同你都係講我就左你size 同埋 stockx goat dirty dozen 貴過另一對 夾既話係你著數左 我先講我要盒
加上我未必岩size因為我無著過kobe v 就算唔岩我放番出去都易d同時我又講話你要盒既你比個充分理由我 我可以比你 del 左chat 屈得就屈 食屎啦你
唔好話你一開波想揾笨柒
我上星期四講星期五六日交收 係你自己話賣家唔得閒 結果你自己偷約左 今日仲同我講話 賣家唔得閒 要星期三四交收
我咁叫婆媽？ 你自己唔記得就屈我 我星期六日同你講跌價 等下先
屌你老母 揾笨柒就過主啦
唔好話你買對假食夾棍 tg chat history 又del 埋

證據我就貼左 你咪貼番tg chat 出黎囉 我有錯既我會認 宜家係你偷約交收再加埋講大話
你咪當我屈你買對假囉 作故仔囉
你想點我就唔知 你一句唔夾好閒 又要話無錢食一set 不過你咁講大話 我唔知你咩居心啦
歡迎貼番tg history 出黎 比大家睇

再講 就算我真係咁婆媽 你就可以講大話？
你呢個大話係星期六已經講緊 唔係今日既事 我有冇屈你先？
我上星期四已經講五六日可以隨時交收 我有無講過先？
係你自己話賣家唔得閒 到我今日問賣家先講番星期六已經交收左
唔係踢爆你 你會del chat
你諗好籍口先上水啦
加上你話無假 你又知？ 你google 過 淘過呀？
我係有你咁講咁婆媽 我實認
婆媽到我講得出隨時交收
係你條死窮撚話無錢買1pack 同你講話us 8 平5舊不如買之前去試下腳 當我揾你笨柒咁
一句話著開8.5 fine 我就你無所謂 反正kobe v 窄 我可以試大半碼
如果我咁既意思係叫婆媽 咁咪係囉
又係你話無錢 同你講跌價又當我婆媽
唔好唔記得你最好問過我 係咪唔要
我係話 講比你知啫 得個知字
我由頭到尾都無講過唔要 反而我一直同你confirm 係咪星期一 6:30 牛頭角地鐵站等 你仲答我聽日見
我唔踢爆你 你都唔講真話 你一早交收左 到我今日晏晝問你 係咪一陣交收 你先話賣家唔得閒 改時間
如果你係唔想夾 你咪直接講 屌柒我煩囉 你又拖住我
本來你一句唔夾好閒 不過你咁大話接大話 我就唔知你咩居心
如果成個過程係我唔岩既 我會認錯 但係宜家係你大話在先
就當我後面屈你淘假鞋囉 作故仔囉 sorry 囉
不過你咩動機大家心照啦

你講果d 我婆媽既 point 同起飛腳單嘢 我就回應哂你
麻煩你解釋點解你要講大話 仲要你呢個大話係星期六已經講緊 到今日你都仲講緊

連登湖區猶如美國洛杉磯 除咗講湖 獌又講下 K-pop又講下 宜家連商業糾紛真人show都有

sorry
佢係湖post 問先 借個post 黎屌下佢啫

歡迎你recover 番tg history 黎屌柒我
有一句係表示我唔要對鞋既 我表現吞鞋

笑到停唔到

對唔住囉 騎劫左湖post
係我on9 唔應該post

Quinn Cook's new contract with the LA Lakers is a non-guaranteed training camp deal. It will convert to a standard non-guaranteed contract (becoming fully guaranteed on 2/27/21) if Cook makes the Lakers roster out of camp.

原來煮係簽猴上年個種約
btw 點解湖post會有花生 三上生好激動下

無 不過佢講完大話仲要屈尻我啫
當我老屈佢調包 都想知佢點解釋要上星期六已經講大話
基本上同佢tg 講既都講哂出黎 如果咁都係我問題既到我潛水

笑死 柒頭4400 收番黎 2500 賣一對出去
肉酸到 2日前已經開post 賣 即係你根本無諗住夾啦 無屈你啦 仲同我講星期一交收
仲唔係你 呀chris chan 分身都唔撚用 同你tg名 撞到
又會咁橋放8.5 又會咁橋放白色 又會咁橋星期六放

就咁聽個超級大師真係好撚有問題喎
你係有道理既就上水回應啦如果唔係真係幫手散出去唔好俾佢賣到/呃到其他人之後

嗱唔係我屈佢啦
證據有既我show哂 tg 佢del 左 我無back up 不過同佢講既内容我大部分都記得 歡迎對質
岩岩係carousell 揾果個相信係佢
換言之佢一早無諗住同我夾
我認我屈錯佢調包食夾棍 但係佢星期六開post 放 但係照同我講星期一交收 再改星期三四交收唔知佢咩玩法
可能佢諗住呢幾日放到2500 貼佢買對dirty dozen 買平d 就放左佢
如果放唔到就同我交收 所以拖住我先
不過估唔到我自己同賣家求證 所以揭發左佢成單野
雖然呢單野我無損失 不過都反映到超級大師 chris chan 人格都幾有問題 無信用 又貪心 垃撚圾

無屈佢 佢2日前已經放緊
tg 名唔係一樣但係都好似
或者可以同賣家求證 廢事又話老屈佢又盛

LM 睇超級大師點拆

AD = 般奴
Jim = Pogba
Kuz = Lingard

邊緣通常都係non-guarantee contract 方便trade deadline前後搵到球員俾球隊買斷可以清位冇手尾跟

姐係4400買左1pack返黎用2500走一對 走唔到就同巴打換 大家夾返2200？
咁佢個人信用有問題

其實係從tg對話中感覺你好婆媽好煩 三番四次問呢樣嗰樣 我唔想煩所以費事同你夾
講到自己幾好人就我size 唔啱size你一開始唔好tg我話要夾啦
有單都驚fake又盛 (根本無假鞋出現過)又話起我飛腳我蝕底 講d嘢哽耳到仆街 講真邊個會想同你夾？

我就係覺得你出到嚟交收都會驗呢驗路呢 如果到時你覺得唔順眼覺得係假唔想要對鞋 我焗你要咗佢呀唔通？

一路𠱁住你諗住大家有個落台階姐 唔通我係tg屌鳩你大家會好好受咩 結果你都係唔明問題喺邊 仲上嚟開我波

宜家睇線索係咁估
總之由佢同賣家講好左4400 佢cap 圖比我睇 亦都係4400 之後就約交收
除非賣家突然還價 但係由上星期四至星期一佢都無提過加價 而且加價機會唔大 因為再加已經貴過goat 同stockx 以為死窮撚心理點會加碼去買
如果唔係我上面咁估 點解釋到佢一方面拖住我 一方面又開2500 係出面放
當我尻估麻煩起級大師 chris chan 解釋下點個大話由星期六已故講起 唔踢爆都仲繼續講

下 未交收你就可以話我出到黎驗呢驗路 你都幾好笑喎
咁你唔直接講唔夾？要講大話黎拖我？ 咁叫大家落台咩？

仲有講野有骨呢單 我講明先小人先 如果你係唔同意我咁講 你唔即時講？
大佬 我同你3唔識7 問多你幾句又話我煩
一句到尾過程中我有無講過唔要先
洗尻你比落台階 你貪心想賣2500 就認啦

費時煩唔想夾點解唔兜口兜面講 要del chat又早交收
擺明有鬼

而家又變到攻擊我賣
Carousell d 人會講價咖嘛 講完價咪差唔多囉 貪嗰一兩百咩

又係你話唔同我夾係我蝕底 而家咪我蝕底囉 唔想同人嘈咋我 我蝕底喇 滿意未呀

曼聯 =大飛

仲有 有無單唔係你話無就無
有單唔一定真 nike ps7都可以有假單
size 問題 我上面已經解釋左 點解我tg 你夾
我tg 亦同你講過 我us8-8.5 之間 所以你講唔好tg 你呢個point 已經收皮
而起飛腳上面亦解釋左 唔好話你想貪埋個盒
同你講左 我要盒因為唔岩方便放 加上dirty dozen 貴過13 同埋 就你size 要你就番我(fine 呢個當我on9) 我呢到都兩個reason 亦有講過你如果有原因非要不可 我可以比你 例如到你唔岩攞去放
不過你條柒頭一開口就話著8.5 仲話可以著9
如果呢個位你覺得我講得難聽咪sorry 囉
交收果part 都無咩好講 全部你ff 出黎
你都係無解釋你點解要講大話拖住我
仲要比我發現你星期六已經開post 放
如果屈錯個carousell ac 既 sorry
不過9成9 都係你條柒頭
或者咁講 你唔係拖尻我 你係想玩尻我

出番嘈啦

拉

即係你認係你放啦
咁你星期六已經放緊 咁你仲拖尻我？
咁係比落台階大家？你真係on9唔係扮喎
由頭到尾都同你講道理 宜家就發窮惡呀？

佢話要比落台階大家 唔明係點落台
大家3唔識7 一句唔夾就講完 係佢咁扭擰
仲要ff 我交收話呢樣話果樣
佢宜家係呢到直接話改變主意要哂 我都無咁嬲
比人踢爆講幾個大話 仲要夾果個賣對鞋

瞞住夾果個賣

我又唔明條友淨係想要黑色點解唔直接買一對黑咪算 係都要成pack買想貪啲咩

因為stockx goat 一pack 買4k-4k5
單飛3k

冇留意原來一pack竟然平咁多但夾就不了啦平時喺隔離你都見識過幾多人為一百幾十放飛機架啦

宜家成件事清楚哂 係超級大師話我煩 一開始已經無諗住同我夾
不過呢就想大家好落台 所以就拖住我耍我 想我自己唔要
然後呢又唔夠錢食哂一set 所以賣返一對出去
哦 睇嚟你都幾怕煩喎 唔想夾寧願兜咁大個圈

因為單飛賣 有一個會無盒 以stockx goat 做法 dirty dozen 會跟盒 13 無盒
所以dirty dozen 單飛貴過13 單飛
不過佢條柒頭由頭到尾都無提出過佢比多d 買埋個盒 最理想就係2200 買到又有埋個盒 又食又拎

你係咁多不滿咪直接tg 屌尻我囉 又要縮 del tg
真係唔知邊個唔明個問題係邊
上黎開你波係因為你個人格有問
又貪心又無誠信
估死你仲條窮撚點會食兩對 批中你放13 啦
點知你會唔會又揾巴打接貨

都係果句 歡迎你backup tg history 攞出黎屌尻我
如果係我錯既 我自己潛水

THT 副body幾好J

期待佢進入主輪換

廢呢

係 換左個頭仲好J

Kuz lan plz

仲頂薪續約

話唔想同人嘈？ 根本你就理虧在先
除左話我煩膠 仲有無其他？
即係你覺得對家煩就可以無信用？玩尻人？
你個人都幾賤格下 都幾難想像你平時點對身邊人
你講果d point 我就回應哂 你想嘈既歡迎 反正offseason 慢慢同你玩

古狗失寵了

仲大碌過古狗

超級大師 你慢慢揾人接你貨啦
我3千8買到一set 啦
同你講左跌緊價 唔聽人講 話尻我煩
好彩你咁扭擰咋 如果唔係我又點可以執到平貨

個deal係咪我搵返嚟呀？講到我欠撚咗你咁

你除咗啲婆媽廢話mon住goat話好似跌緊價同埋話你起我飛腳係我蝕底之外，做過啲咩有建設性既嘢？想合作想夾份會咁講嘢？

而家承你貴言咪唔同你夾 我要哂兩對我蝕底囉 唔好咁怨婦啦

嘩 咁辛苦你 揾個deal 番黎
又係你話唔急 想聖誕買平貨 咁我同你講跌緊價又係我唔岩呀？
講起你起腳 係講緊你條仆街又要鞋又要盒 又食又拎
你有無提出過你比大份d 買埋個盒呀？
無丫嘛 根本你就想自己著數哂
如果我無心同你夾 我唔會一直confirm 交收時可以啦 我都係果句啦 tg history 你攞出黎證明我係唔想夾囉 有一句係我唔想夾 我表演吞鞋
調返轉 係你係到玩野咋 講大話 一早交收左 仲要比我揭發你星期六係carousell 放13
仲要ff 話我交收果陣乜乜柒柒
仲係到發窮惡

路過睇到商業糾紛
認同三上係婆媽、怨婦
自由買賣你覺得人煩，講句：你好煩，唔撚同你夾喇
咪搞掂囉
但你駁唔到人你點解刪TG，del chat同講大話話賣家唔得閒啵
你唔講清楚自己個意圖，抵人地jer撚住你唔放

巴打 你公道 我認我係煩
但係大家3唔識7 我唔明我咁講有咩問題 先小人後君子 加上又係佢想買平貨 我同佢講唔急既可以睇定先 跌緊價
如果佢真係覺得我好煩 可以話唔夾 唔洗做咁多屎忽鬼野 我唔會攞上黎公開屌尻你 因為你無錯 大家自由買賣
問題係撚樣失信在先 仲係到大話接大話 比人踢爆就係到發窮惡
佢講既point 我全部回應哂 你可以話我係煩 但係證明唔到我無心夾 其他野就佢自己 ff 出黎 屈尻我 呢樣真係最嬲
又貪心又無信用又賤格 識著你都幾撚慘

古: 專心含返吾皇個碌算

煩撚完未 碌幾版湖post仲嘈緊對鞋

窮撚係咁

好撚型棍

男人老狗紥孖辮

後面2條友恥笑緊

好想扯住佢條孖辮黎屌

屌，出黎打過算啦，嘈贏又點，
何況根本唔會有人認輸

要講既都講哂
又要話我點點點 又比唔到證據
仲上水繼續兜 又要兜唔到點解要講大話
錯有錯著 岩岩係goat 3千8買到1set
騎劫完 sorry 阻住大家傾湖

好醜

聽講佢training camp 1 on 1 打爆大摩同古仔

打唔爆先係新聞

人地有兩巨打第6人有18分
我地個隻有兩巨打第6人。。。

有無8分？

占換一分帝湖區手足係咪舉腳贊成？
條友起光頭佬宣布禁止夜蒲之後連蒲兩日
training camp同media都無去 最新消息係網幾個星期無contact 過箭 湧亦都話無興趣了 條友就衝出黎話要去76或其他爭冠隊 擺明唔想番箭 但所有爭冠隊都怕佢唔肯長約/扭屎忽花 唔想用新星+pick咁多assets去換佢 不過其實佢仲有3年約 湖做好心 用巨頭kuzma + 破產啞狗 tht 換佢啦

俾呢條友fake到我以為cp3嚟咗

無fake 係cp3 黎 仲有danny green 同 Jc 條片上年架

一分帝真係無番候斯頓去撚咗費城同MeekMill一齊
Tobias Harris + Shake Milton + Picks 咁東岸就好好睇
Simmons Harden DG Embid Howard 鬥鹿網鷹熱水
我湖坐享其成

點解會一齊練波 仲要係湖人場

Strong post leave name

咪玩啦 冇Simmons / embiid
火箭會同你換？

G持隻揪

ucla health center 黎 上年Harrell 已經起到連波

Harrell 打古 好撚似pornhub啲bbc一棒打落去啲女到咁 慘到

除左兩位當家之外其他任簡

箭仲有兩年約..不了..

今季最正就係可以睇trade dealine前古可唔可以打翻起

我期待THT上到5-8分鐘
上季打火箭睇到唔差

唔出embiid/simmons, 你估火箭會唔會換比你比我就simmons換

不如大飛出女人 癲狗 換 想睇 啞狗一分爭波打

不如塞軍出jaylen brown+smart應該好撚好睇喎

可以去埋 鵝區幫推

今季應該大把垃圾時間
睇怕15-18分鐘都有可能

占眉AD 肯定loadman 唔會驚新例罰錢
古THTMcKinnie呢啲大把時間玩

湖人最強14號

好似瘦過bubble個陣 肌肉都firm左d

曼聯輸波無人講？

呢個先係

巴打蒲開堆填區

冇

羅狗

Ball > Lavine > Dlo

dlo 同波仔調轉絕對ok

不過espn on9就不嬲架啦

Twitter also revealed a number of interesting trends they noticed in 2020. They also made infographs of the most discussed sports team worldwide which was dominated by football teams, especially in Europe but the top spot was taken by the NBA team, Lakers.

我地第2

勁撚到。同連登目測既都好接近。
連登= worldwide

歐霸聯就第2 湖永遠第1

LA2隊

Ball

DDR仲後過佢地

espn 出名弱智 Kat >羅 仲要上年100% 估湖入唔到finals

羅低過BALL ?

Towns邊忽值23

zion 18，已經無討論價值

pg13%20

btw羅狗69 KCP77

JT大過JB

"We haven't made that decision yet, but I will say it's probably unlikely that they play," Vogel said Tuesday when asked about LeBron James and Anthony Davis.

星期六準備比隔離屠

條友比人係咁吹奏真係好撚

煩

嗰日睇波咩 睇打交架

羅帶網隊入playoff排69

towns帶隊去左邊？ 計埋西強東弱都計唔掂啦

butler基本上同d77, dame差唔多級數

見到波排54已經唔洗睇如果佢排到Lavine 前面，當初拎佢換Lavine已經三巨頭緊 ESPN已經唔係搞笑咁簡單

後日就有波睇
btw果段時間要上堂睇唔到直播

睇打交

Harrell

占狗係真湖

真巨頭 型撚到

一向都話Kcp 隊草

呢個網content farm黎啲嘢冇sources 成日講fake news

是但啦 我蝗世一

湖人隊史最強1號

佢唔係無source 係永撚遠唔會quote source 扮哂秘密料咁樣 再加鹽加醋 垃圾台仔網

諗起上個月呢到有人話比1300萬比多佢就扯火
意粉佬joe harris收1800 kcp 唔同價都1500起跳

前排睇到呢條片 lou FF緊快艇冠軍parade個陣比人boo

活塞想甩rose，想要

有位，Welcome

洛杉磯一哥未冠軍左囉
有咩好boo

guard 位咁多人 整返隻C 好過啦

可以用咩換

我地有kcp Matthews 呢兩隻3D 進攻有mk 巨頭禿
真係無位要rose 上年出古同danny green都唔肯換要用禿 湖點會放禿

好似係用禿換rose人地活塞唔受wo

真定假
我覺得今日AC value > Rose。。

同埋唔洗咁多個第6人下話

Rose無撚用啦
佢打唔到MK 8成,功能又差唔多

重點係無3無D，湖最需要嘅野

季中可以試下mk+野換rose+plumlee/josh jackson既

點解無啦啦要downgrade

打小球有1隻真c夠啦

太勁唔好玩 比啲機會其他隊

驚細加傷咋

大加想簽就簽

如果打半季都ok就打到尾算啦
比個機會佢地衝冠
唔駛再大執

今年咁多1+1 下年個support cast應該好似今年咁執過晒

圓夢旅行團黎

greenranger14
Verified
Thank you to my Lakers family, the city of LA, and Lakers fans everywhere for welcoming me to your city and your team. We had one job and we made it happen. I’ll never forget my time as part of the #Lakeshow and I have all of you to thank for it. Special shoutout to my teammates and coaching staff for an unforgettable season. Thank you to the @spectrumsportsnet team for helping @insidegreenroom do our thing and for being great partners. On to the next chapter. #unapologetically3X 🏆🏆🏆

綠仔

Cp3幾時底薪加盟

最後拼圖

切西瓜 女人驚無人要 提早未到下年就簽長約max 4年190m 定係為咗match 一分帝 sign&trade

George will have a trade restriction until April 9. He is not allowed to be traded during the 2020-21 season.
Ballmer 有錢唔係咁洗 47m 一年比到PG 36歲
仲要頂住自己個 cap

見到佐治呢家咁
好撚心涼

I love La
I am here to stay
#unfinished business 🚬。

抵啦女人

今日開波？

tmw

Preseason應該無咩睇

睇harrell同癲狗

睇Dudley一打三

希望訓練都錫下身，太多人都係訓練傷

講咗長時間出嘅得THT一個 叫人重點睇佢
今年入唔入到輪換陣容睇呢幾場

其實佢打2定3

身高Gleague定位都係2 係大學有打過3
得米9上到黎應該打唔到3

19歲其實仲有冇得高多1、2寸
見啲鬼佬過20歲都仲有得高

有可能
印象中 jordan 讀大學果時突然高左20 cm

灰熊個Jaren Jackson Jr 21歲 今個暑假話高左2-3 寸

大飛4年頂薪pg 啞仔下年唔玩就gg

只求今年playoff 1r就見到佢地 全力打到佢地解體

啞仔團隊咁仆街 見唔隊路實跳船

28:50

pg講翻溜馬最後個年summer帶過ad見front office
但indiana高層話market太細唔要ad

上年隻船咁疊馬都自己沉鳩咗
今年無green shamet harrell 擺撚到明退步
仲記唔記得女人輸完激勵隊友下年再黎過 比癲狗佢地屌佢無資格出聲 佢地最大問題係無一個球員發聲其他所有人都聽同服從 啞狗永遠唔會做到呢樣嘢
所以點解佢地咁想搶RR9/ CP3
簽番個ibaka batum咪又係解決唔到

仲有連Lowry都想trade 因為速龍贏嗰年都係Lowry 控場負責出聲講嘢 啞狗有技術有硬件可惜把口生起舅父到

是咪星期日先有preseason game睇

香港時間禮拜六11am

個賽程唔一樣
兩日調轉左

星期日先有羅睇

睇佢哋tank？

Preseason tank有無pick

啞狗啞到咁樣都唔明點解d人吹到佢可以追到廢老同mj
淨係做球隊領袖方面連字母都屌打佢
淨係得兩冠同兩個fmvp d人都瘋狂吹奏

聽日冇ad同廢老都照贏啦

聽日個場MMA黎
Harrel 對艇

真
條死長毛黑鬼又輸波打人

想問下今年vpn connect 邊個國家買nba league pass會比較平？
不過好彩聽日場pre season 上年個pass仲睇到

長毛黑鬼D lo?

大家係邊度買開波衫？有無黃店推 之前巴打個間揾唔番

佢offer 20% off 俾我
睇返team league pass都係$780
諗緊用team league pass算
始終要入credit card用vpn唔放心

Bjai 都屌打啞狗

此言差矣 兩冠兩FMVP值得吹奏嘅不過就肯定唔係球王級數

領䄂風範 占眉KD字母CurryLuka西書CP3 之後咪啞囉

呢堆入面係唔認同KD有領袖風範

有啦 12年帶隊入總決賽 14年拎常規賽MVP

Ad呢對市面係咪冇

Cosmic unity
本身係for all-star出 點知無鳩咗
可能會提早出 不過唔係AD signature sad
係hyperdunk嗰啲人人有份款
仆街Nike死都唔肯幫AD出signature 上年AD講到明黎LA係想champ同出signature champ都拎咗都唔出
弱智就黎上火星嘅kaiV同字母就係咁出

如果買team pass係咪場場湖都有得睇？

espn都係想幫我湖招黑啫
kd排第6

當值高左少少

XS就可以幫你

係
抵過以前好多
睇多at least 16場

如果計playoff表現 頭五就即刻合理

呢個陣容同90年代dream team有冇得打

同意當值高左d

curry後過dame?

米6？

佢計上年表現放落今年project架
所以兩個無打有頭10已經好好
不過espn都係柒 dlo kat同隊 kat前過dlo

係咪team pass都睇到聽日場pregame ?

佢計上季 當值一定大過其他包括啞狗
唔撚係game1 黑撚咗再傷埋Kp 大飛2nd rd都無得入

如果齋睇上季,kd憑咩榜上有名butler都要頭10啦同埋,肥jo都可以高少少

賤種murray排第幾有冇人知

你試下再同我report
12月31先完約

睇上季stat去幫手 project 下季排名
咁kd curry下季係打你唔可以當人無到架

就係考慮緊full league pass 定 team pass

好提子

?$

Cls表弟勁到癲

Starting Mk Matthews tht kuz Harrell

好想表弟打返起 但係打返起就唔會再黎我地到

打交未

THT 20+ me cut

真
對佢好有感情

對面呢

湖係咪真係諗都冇諗佢留佢...
真係打得幾好....

佢自己想走

睇咗陣佢係仲有footwork
但動作好似仲慢過Marc
同埋進攻唔入painted area

佢減到bi咁嘅身形去幫個膝頭
無可能再以前咁bump兩件入去 焗轉打法 好慘

但佢3分好似唔錯

有冇link

準備開片

準備開波

聽IZONE新歌仲好啦

好難聽喎

終於有波睇了

差不多啦

MV拍得幾靚

Link?

PG +可愛
好想要。。。。

對面出晒啞狗女人

終於有得聽番湖佬講波

終於開波喇湖人既垃圾手足

期待已久

樓主開親post都有好事發生！

樓下老母係雞，好興奮呀

❤️

有冇其他link 睇開個個好多電流聲

同意

輸唔緊要
淨係想睇打交同打爆癲狗

Lineup癲撚到

見Marc帶口罩 係咪唔打

好似正常返？

癲狗 女人 啞狗 batum ibaka
咁癲

對面認真到

佢大佬戴住口罩打波

好似係

對上一隻長毛底係咪中距之王Jordan Hill?

Mk

MK廢到

對面打緊playoff?

當game7打

28car

pg

古易到

MMA

贏左頒個 pre-season opener champion 俾佢地

PG is back

覺唔覺mk吹大晒

啞狗係咪要同長毛打交

對面full team

古狗躝未

古

係喎
名叔係對面教練喎

lbj ad kcp 家嫂 大摩都唔會出

Lou仔

打二輪球隊 唔洗咁認真啦

啞狗

Mathews 真係好大隻
我幾次以為佢係Harrell

籃底airball

啞狗廢到

太廢

黑毛

未睇到mk lead到攻勢

對面踢夠波未

Mk冇咗執金毛

MK唔撚射

Mk吹大左

入了

燈到

女人個種廢

Pandemic P

德國rondo

癲狗

Dennis 唔錯喎

24秒

癲狗柒撚到

Feel到準備打交

癲狗至敬pg

對面full team都咁trash

癲狗以為自己dame

癲狗致敬pg

Harrell有火

wayoff P

Nba大結局

MK 唔係唔射
佢係撚狗咁撚 first step上快撚到
Harrell 守死了癲狗

湖勁撚到
可以打包trade走ad同lbj了

有無link

黑毛防守ok喎 頭先裝左個charge

team pass 有得睇 preseason 應該有湖就有得睇

THT 唔掂wor

幾好

轉左lue仔做教練仲廢左
唔喺iso就28卡 pick and pop 喺咁射三分
小小offball cut都無仲廢過doc

緊張姐

Thx

留力打第四節

佢就係識23號戰術

Yes，射幾粒都唔入

23號戰術

睇多幾場先唔知點解對佢有少少期望

仲有gasol未出

古狗勁到。。。

佢再係咁 冇出場機會

古狗呢球勁到

古狗勁到

kobe

炒咗幾球wideopen 比啲機會佢啦
古呢球turn around fade away 就做到kobe咩

古曼巴

pg認真了

古狗

抄HBK大大，希望他打我臉

PG 同 THT 同 level

PG廢啲

佢射又唔得 控又唔得 傳又唔得 得隻手長

肥仔捉住THT黎教

mk未訓醒

MK 吹大左

比時間佢唔係等佢成材 係等佢打番少少trade value就 byebye

冇剷過

屌你 seating tonight嗰5條友 = starting 5?

3隻6th man勁到-,-

Harrell好fit

黑毛好開心

有睇？ 咪剷咗球囉 比多球3分你 好過pg了

Matthews專心做炮台啦

字母

比人換左了

字母弟

miss match

中距之王曲

煮

破產版curry仔

字母弟賣笑？

佢係準其實

對面認真到。。。

今場古明顯係大佬角色

比人蝦到

認真都咁撚廢

牙哥就硬食到姐

最老屎忽

見到煮上場好滾動 真湖

返去叫阿哥遲下幫我出頭

豬霸都唔使郁就block咗 字母弟

Harrell變左自己友爽到

AC個頭反晒光

禿 最強3D

AC進化做3D

禿出手了

識乜 戰術黎

光過朗尼.....

勁過green

咁都贏到就lbj ad換picks啦

依家係垃圾時間既陣

字母 THT raw撚到

字母真係唔成材

THT又搞笑

tht真係好獨

THT 要練多年啦 太young

b2b mvp都唔成材

字母弟出嚟搞笑

即刻比粒助攻你睇

禿古狗帶三陣都仲贏緊分

我地後備打人正選，大後備打後備

都lead緊

啞狗未認真啫

字母弟個身型字母哥帶埋佢去gym啦屌

對面得一個真巨 細摩 無咗隊波失蹤
邊撚個屌Harrell 廢簽出出黎先

唔係字母弟係度搞笑

認真load man

2號戰術

Playoff都未認真啫

佢好認真咁炒咗兩球籃底 好嬲 然後繼續啞

咁勁點玩呀
決賽game4先睇算

應該淨係睇左對金塊個series

THT

我地無占無眉 連KCP 細加都無 當summer league 打

認真左咪又係second round

湖人教練團好勁

lou走過黎奶占做咩

THT好似無抖過咁嘅

想轉隊

當G league打

THT 勁到 一球and one 一球no look pass

zub廢撚到

二連block

豬巴

第2球似炒樽

屌你個唔知乜水想拎波單打kawhi

Por無傷，1st round都過唔到啦

第一球tht block

湖人仲有個高佬係邊個

Cacock

可愛 hea撚到

third team 打人地 first team

6”8好似

下下都唔去 俾番女人

女人咁嘅級數想做MVP？

pg個頭幾好睇

Pandemic P 比秃禿守撚到走步
仲話i owe them a trophy 番去捧聖誕盃啦

好痛

佢想學23號戰術呀

搞下笑啫 成4000萬一年

但可惜佢唔係LBJ

都仲lead緊

大佬呀仲輸緊 如果比人睇到佢認真比人笑幾耐
full team flippers 輸比Kuz lead Lakers

可愛連罰球都9射

豬都屈到機

kawhi好似肥左

THT無限開火權？

但都唔好咁9黎啦

THT點解仲係場上 vogel俾佢打48分鐘？

佢獨到痴線 冇晒run

測試下睇下可唔可以上主輪換

佢岩岩擺脫到可愛 好開心咁鳩射左

但佢d防守好好睇

啞狗認真mode 守THT 再比女人入咗3分個樣好似贏咗champ咁 我湖係咪要收起兩隻gleague仔同煮
擺番harrell mk出黎

正選陣！！！

係咯，艇咁都唔領先就...

好想做ac俾姐姐按摩

6’9”但高Harrell半個頭

後備勁過上年好多

Harrell hustle到

勁一百倍

睇咗就節半 Wesley Matthews > Danny Green
好多倍

myboy: Nina~ Stacey~

撞死癲狗佢

有無link順d

有冇marc gasol 睇

今日sitting

無

harrell 避

咁都foul.

對面25號邊個黎

拉開了

what a mid range....

Mk同Harrell d pnr好柒

古狗又係亂嚟

Mk要+ Marc

古又上腦

覺得古唔係好妥黑毛

馬真係堅癈

no look pass!!!!!!
Miss

古狗個樣閪到

magic pass啲fd
Harrell心諗 玩鳩我咩

睇得多廢老拋 自己又學

未夾到好似lou will 咁

Jason Kidd 仲有無做ass coach?

古生性喇. 頂你.

最柒就係喱種格硬扮no look pass

仲係到

睇Matthews順眼好多

Matthews 都幾好火

手法都好多

守 起碼唔係一步過

仆街 古守底真係好廢
如果Harrell夾大摩應該守得穩

認輸了

2348

應該係 我一早覺得這小伙子能進步的

長毛d crossover 幾癲

黑毛打得最熱血

Harrell daily mission: 屌隊友

有冇得trade mk 換返rondo

贏到冠軍隊 &冠軍球員 開心死佢

煮有Curry影子

唔好咁講 今日明顯未夾好

THT 湖話重點培養你姐，但都唔係咁養架嘛

湖識撚養人咩

長毛同ad 兩個衝搶籃板好j到

熱身唔打多D 點練姐

打亂戰 但finishing又麻麻
眼高手低之嫌

THT 可惜
Crossover + spin move靚到

又炒

AD表示有人搶我錫身d好過

下下係控到個波入去之後9dum

都過得靚

佢好似好撚嬲

harrell是旦打半場9分10板

湖狗: 寧願要猴

tucker都好撚屎下

tnt

長毛顏射馬 j 到

Harrell對手咁撚長既

舉高隻手差唔多掂到框

抵湖狗比人笑on9

臂展仲長過AD 你話呢

上季都覺得佢唔差 係防守唔得
希望今季打多d 始終主力要休息多d打play off

我湖得THT認真 Harrell 笑住打
仆街廢古mk 汗都無滴 對面reggie 啲汗好似打playoff咁

雖然無Gasol AD 同Lebron KCP
不過打落防守無想像中咁流就真

估唔到喎

mk 想做rondo 狂傳波

其中一場最有印象係熱火守聯防
佢完全攻唔到 又組織唔到（太矮）無視野拆聯防

9up少陣

你唔同佢守C 你要佢守PF 應該冇想像中差..
佢機動性高夠快
clippers下下要佢undersize 守C RMBJ都死啦

所以佢進攻技術上個用單手拋/鈎射，因為佢單手個range 闊好多

MK 希望射波有上季 咁兩星落場個時就挨得到

MK C&S 好似仲好

古狗打左幾年都好似無咩進步既

唔好咁高要求啦
用黎打下魚腩果d 啫

但防守意識垃尻圾呢

邊個curry

有d 位直頭退步

係打肥仔果時比人打爆
肥仔除左ad 有邊個唔比佢打爆

唔止湖狗 尋日個剪片師爆有幾個gm都笑 Harrell 唔會fit 湖 都on9 淨係簽番黎衝搶 護Ad都夠 仲要條友得分一定好撚過依家嘅mcgee dh

sliver curry

其實佢未識進攻之前賣防守

上年射波唔準 又組織唔到 又剷唔到 打魚腩都無用啦

湖狗我諗都係覺得上年3分一時失準 想睇多年

但對面都係lead 3分咋

廢左大飛第6人已經夠

tnt 2/12

肥仔手感到 AD都比佢爆埋

AD 弱點係守唔到有頓位bigman
embiid joker 依類 AD守唔住.... 不過掉返轉都一樣

Ad 守走位型弱好多

呢類俾細家嫂啦 啱晒

岩呀
今年係驚板弱左少多

mk傳波好唔穩 成日比人steal

要比d時間啦
雷果時唔係主力做組織 同埋新班底又要夾下先

MK廢撚到
HEA下HEA下咁

THT仆街幾多次

其實AD都唔係完封咁守到架
肥仔嗰噸位加埋佢啲soft touch game 2咪佢一個打爆埋 AD先造就AD絕殺

由簽Harrell 第一日班鬼已經講咗 Doc從來無將 zubac 同 harrell 一齊出 咁下下要佢搶分定守對面C先

依家講明試會擺 HARRELL AD 效果一定唔同
重點係大飛本來想sign & trade Harrell

Mathews 守到SF 好波

wesley matthews 啲單防勁到

Matthews 好勁

mk成為新屎綠

今季幾睇好佢

燈

條友廢極都起碼key到個波引人走
你講嗰條企定定弱智咁 連佢最勁offball都無咗

DG 最勁咪底線走走線 射三分

有off ball啊 成日空晒 但唔入

你漏左炒埋三分

有波係手 咪on ball

想睇dudley了

長毛禁區外好撚廢

Danny Green 咳

有中距嘅底係咪得AD Embid Jokic Love Cousins

MK 6TO

marc
magic 個V字頭 都有

諗諗下，mk同長毛帶唔到隊都正常
最緊要佢地夾到廢老同AD

Tht

cook個頭好大

d波廢撚過4少果陣

佢傳波唔掂 點夾AD

反cup

KUZMA今季轉做駁腳？

見撚到古就嬲 對撚住對面無pg kawhi ibaka 細摩
都搶唔到半分 仲話想做第3巨 巨佢老母

Rondo 勁好多

無限開火權比tht搶晒冇野撈

似輔助角色多

佢自己廢
唔打啫

搞錯咗 班湖編係話 mk lbj 1,3呀位 P&R
Harrell 同AD 一齊出

未出手 Kuzma 個Spin Move都feel到唔入

佢無咩 條友拎個波起手當自己magic係咁傳咋嘛
THT廢都起碼敢dup低個頭衝埋去

點解冇出湧個件mckinnie

古狗嗰種廢

差過tht 果個spin move

尻轉 為轉而轉

btw 無頭髮黎講Caruso好靚仔
望下對面件Kennard 柒到

harrell 輕鬆到

件rr9 終於有聲氣喇

癲狗真係癲

隻癲狗又汪汪叫

古狗有咩用

好撚黑人憎

Kuz接管比賽

我都好憎黑人

呢個possession亂到呢

古球3分啲拋物線係平飛的

水平線射球

佢地宜家係邊度比賽? Bubble?

LA Staples Centre

AD悶到玩apple watch

望下地板
係我地洛杉磯快艇嘅Staples Center

古好撚獨

THT好似真係有少少亂黎

古打緊乜

垃圾時間古狗都打到咁垃圾

兩邊都on99咁

古狗真係躝得

THT 打到成pat屎咁

古狗刷分

And1

就訓著

正 nba開季又可以屌鳩古狗

好彩有我鬧下

痴撚線學界波

睇古THT輪流單打

打到好似好熱血但其實2隊都一pat泥咁

又輸唔到

THT 呢球協防 已經高value過古

tht勁到

Dudley:多人用到垃圾時間都唔洗上我

Kobe教keep shooting 起碼THT係咁衝搏foul 搏and 1 古嗰種個波一上手嘅笠 好似預咗to咁

講開又講
成日話trade古
但其實可以trade d咩返黎
因為個salary應該幾難match？

Nba太易玩

古狗殺死比賽

古3

古狗接管比賽了

古全場唯一貢獻

大飛後備都係廢

完

幾跳得

熱身賽都咁多人睇

入到playoff

Lue: Hey Kawhi 0248
Kawhi: ...............er.....no
Lue:...

字母條垃圾
24分鐘1分4板

牙骹戰黎的 你睇癲狗今日吠幾耐
如大飛贏咗癲狗會好招積 依家又比Harrell恥笑了

trade lbj+ad for 20個pick

我哋湖狗Kaman瞓bench年代都有Live post

咩人黎

keep shooting 喺驊哥教嘅

史上最熱血既陣容 有人睇好正常

有kelly Sacre 一定場場睇

打第二隊可能少
但打大飛一定多

癲狗又要笠水

尾機到癲 Doncic打法都係抄佢

邊度買？想要

癲狗嘈乜鳩
叫牙cook拎戒指扔死佢

呢啲咁嘅球員都有球王片

喊出黎 簽個4年190m extension 原來係搵唔到人要

無左啦 落左架

啲大飛粉comment屌到仆街 話點解唔start Zubac

extension佢先然後下年同啞撚傾倒續
唔係今年無champ下年啞撚走硬

你認為champ唔到 啞會肯留起一隊黎緊4年有3分1 cap比條pussy女人頂住嘅隊咩 咁佢拎乜

啞狗見唔對路又走架啦

講真除左on9艇有咁多商業價值大城市
我諗都唔會比咁撚多特權比啞撚

Cousins好似幾fit咁

bully唔到入去純粹射波嘅表弟 點打入playoff

暫時睇ibaka 未算屌打harrell，老d 冇活力又好鬼慢

三分係仲準，防守未太睇到

今日MK唔太合格，雖然三分2中2，但6個TO
放佢打正選我覺得佢會仲唔順，係二陣搵節奏好過

變咗ryan anderson 剩係p&p射3分
希望係熱身賽先係咁

減咗咁多磅仲點爆

而家先睇翻場波
啞狗睇落對隻15號力架好有火

佢好似已經跳唔起咁
個feel有d似marc gasol

THT d 波成日牛入去
好癲

佢兩個擺明有牙齒印

第一場洗唔洗咁高要求

同占狗打off ball
同Gasol玩p&r

雙星唔上淨靠呢隊bench睇落防守上都似會倒水

希望遲下夾多咗防守默契可以搭救到

隻15號力架 有啲似以前未識射波嘅Jordan山

成堆nigga都Predator look

以前未識射波嘅Jordan山打波幾熱血
後尾練起咗小小中距離 就懶撚到

以前有熱血衝搶

Btw 我湖少主搞咩淪落到陪班gleague仔打到完場
唔怪得佢成個面貌都唔多高興

佢打得起都係因為Lonzo
冇zo佢含哂撚呢兩季有眼睇

同樣道理,胖虎冇左波仔會點我都唔敢想像

胖虎有光頭銀驚閪咩 上季打10幾場都差啲黑到個第八同rookie of the year比佢

Cap adjm9

有無人係 nba球衣地帶 買過嘢？ 信得過？

牙羅勁到

三波

3兄弟一撚樣

三波靚仔d

大波最靚仔

同大佬一樣
D傳波好好J
板數據超靚仔
但0分

一個自己create 俾人地
一個靠人地走位先傳，高下立見

少主係禿,ok?
比10分鐘陪你班友打算比面
對面雙星都係出3個字

b 仔副手料

0分10板4助

打C？

2020都冇c 0分喇

C都唔一定多板
我湖曾經都有籃零王

無人睇牙羅？

我

死忠

籃零王話哂可以同焱對打
依家用ball黎比is侮辱

點解xyz狼熊個場無比分時間

打得幾hea
不過draw foul勁咗

幾時簽 無保障又好 1日都好

咪貼呢條on9啦

Sorr 下次唔貼
Btw 平時乜都睇下 感覺佢算好過其他台仔

講錯野死口唔認都叫好過其他

呢啲冇留意
平時睇完就算
講錯乜

自己睇佢講irving離開綠軍條片下面既comment

個後手交波型能到
NBA就係需要呢類娛樂性球員

隔離湧迷FF 緊打到西岸頭4

西岸唔難
湖艇 tier 1
勇箭塊3-5

好 咁耐真係冇留意

箭仲有份前列？
1分帝想走
表弟wall健康打到入final算贏

portland jazz 都> 湧箭啦

睇下點
你班傻西s湖撚識波帝

拓今年真係好撚恐怖
雙槍仲fit又夾
Nurkic 弱版肥
Covington頂級3D 3-4號位都打得

後備有Hood Anthony Kanter搶下分

拓

拓隊波反而已經到哂頂ge感覺好強但常規賽應該係威係勢
Nurkic比猴撚到爆

好波

Cls

Jazz 點樣大過湧箭
一日有Kerr咖喱DraymondGreen起到湧都會係頭4
仲有wiggins kelly
牆如果100%health 肯定西書upgrade 就算一分帝換走換番黎嘅嘢都唔會少得去邊

Jazz同塊(西決)打到最後一刻都睇到最低？
話晒塊都係贏咗艇，要計艇第二，連帶關係雀一定唔會好後啦

湧箭我覺得真係俾盡盡西7,8

雀原陣今季執番Favors, 第6人鄭俊宏又穩，季中Trade到M Conley唔會差

阿fred呢球有d似一個人

你係邊見過我打波

Tht上限係天空

拓應該穩4/5

主力唔傷隨時吊打雞塊/快艇
我估出年西岸應該會咁
1.湖
2.拓
3.雞塊
4.艇
5.勇
6.獨行俠
7.大腸
8.雀
9.水鳥

勇士,火箭,灰熊同水鳥好難估,其他除左雀都應該穩陣playoff

想買呢件t

咩意思

呢個list 中肯

我唔明點解會話雀唔穩明明上季戰績係西456

湧箭咁憑乜高過雀？

jazz今年無乜增兵預計唔會點強左,但其他好多隊都好後生同增左兵

勇多番隻curry(唔傷)吸怪已經爭好遠,所以難估個位就係睇curry會唔會收皮（其實大腸都係一樣問題）

箭難估係大執完新兵打成點+harden走唔走好多變數

灰熊基本上原陣預計都係同上年差唔多要爭西8

水鳥估唔到zion有幾大進步同埋打到幾多場

咁點解排雞塊係咁高？
雞塊原陣 仲要無咗J.Grant
雀 原陣 Favors愛回家
兩隊Playoff打到55波

我係唔明點解雀會無啦啦變成唔穩入頭8

grant係有用但佢地簽番jymachal green應該唔會嚴重地弱化,同埋murray同joker兩隻係度應該點都穩入playoff,當然要睇埋mpj有幾大進步先知到底去到西幾

雀上年西6,後面係獨行俠同拓(呢兩隊今年應該會好過雀),前面戰績會跌既應該係箭,艇(應該仲係高過雀),雷,後面勇,大腸如無意外會升上黎

雀+2-4=跌兩名,同水鳥灰熊爭西八我覺得合理

雞塊可能我個人上年睇playoff印象流覺得呢隊野唔簡單但西三我覺得應該無問題

我意思係雞塊排到咁前點解雀會變到咁後
明明playoff係55波

加上上季箭雷雀係同戰績排西456，今季雷out,
但點解仲睇好箭未講登登化學作用果啲

唔知點解搞到我好似雀fans咁

箭可以好兩極,好起上黎(harden唔走,wall+cousins交到貨兼唔傷)西岸頭四唔難,但似會跌出頭10多d

雀其實無弱到,只係其他隊強左(勇,腸,拓)/expect有更大進步(水鳥,雞塊,獨行俠）

jazz 同 金塊係一個series打到55波
咁你係咪認為 大飛同jazz會係55波
你拎一個series黎計有咩用 就算你講一個series如果你有睇足 佢地打法同07猗無分別咁濟 如果唔係靠mitchell場場發癲 佢地成個體系無可能打到塊同大飛
除咗mitchell 成隊無另一個go to player 唔好同我講gobert / clarkson 係 唔係話佢地廢 而係
湖 艇 塊 拓 全部執行戰術都順過佢 可以靠嘅人亦多過佢 你成日問湧憑乜 答咗你 一日有kerr 咖喱 draymond 佢地都唔會差得去邊 仲有wiggings kelly
要講 1 man team mitchell>curry 已經係笑話 可況湧唔係1 man team

所以我咪無拎艇黎做比較，我一直用緊塊黎做標準，打7場都唔可以拎黎做參考？如果塊係同雀差咁遠又要打到搶7？我一直都無話雀會勁過邊隊邊隊，只係上邊有巴打話排塊係西3合理，我想問點解雀會排咁後？係雀塊個series我有睇啊，咪又係mitchell爆一場murray爆一場，塊贏多隻油雞咪贏個series。未計今年塊走咗隻主力grant。

湧就真係預計唔到會打成點，我都無成日問，但箭我就真係成日問，登登未知點，真係睇一場preseason 幫大傷wall+表弟打J？

而我唔係話雀要名列前矛，但話佢入playoff唔穩會唔會誇張咗啲？

腸入咗cp3走咗rubio kelly
水鳥無咗假期 zion復出

兩隊上季入唔到頭8打都未打就話實力過咗雀呢隊原陣小補有基本化學作用嘅上年西456隊？

THT有前途過古狗

cp3係度唔傷應該唔會入唔到playoff la

水鳥入唔入到playoff就要睇zion有幾大進步,中鋒強左,bjai keep唔keep到上年咁, ball有冇進步同傷唔傷,太多變數好難估

又唔打
LBJ同AD都驚咗我地大飛

kd同irving幾fit下

Tht夠打啦

KD好似幾fit
First step都仲好快下

waive左佢哋啦

迷湖條路太易行
決定迷埋鷹同熊

迷羊+渣?

其實鷹成隊我都like
熊都唔錯，當然ja係重點

兩件垃圾

係都迷鵝啦

簽長約就load man

想退貨

網而家係咪進攻兇狠 防守碌撚
睇精華對面都幾多大空位出手

Kcp

啞仔

攻防一體

夾硬偷左啞仔波

KCP冠軍後衛

古狗可以躝了

季前賽hea打

on9古狗

古狗廢撚到

古瞓醒未...

古狗Lan

啞古 廢鬥廢

易玩到

古狗躝

THT KCP真巨
古狗拍晒手 大摩都唔比 比THT

古雞手鴨腳咁

Tht 打巨星籃球

Marc啲策應

都話tht勁撚到

古狗換個2nd round pick換唔換到

KCP>PG

Marc

咁一早知架啦

Marc成個point guard咁

細嫂d傳好撚正

倒水

古空晒框都掂唔到

trade 架咁

KCP 幾時勁左咁多

THT season應該都可以用下

啞狗對住harrell就想單打

10幾mins應該ok

對面隻底成個gasol咁

Zubac

唔係豬霸咩
gasol 咁撚慢

THT鏟籃勁過廢古啦

上場好廢不過

THT=勇武
古=-0-0

笑撚死 豬霸好soft

數埋打左十場都冇,算係咁啦

傻仔

Lou勁到 起親手就有

tht 點解2k 好慢
但睇live 佢唔算慢

playoff就笠水

屌你古又甩手

但有d獨

Tht好醜

情願睇tht牛入去都唔想睇古拍波

好急 個節奏

打一陣都覺得細加好岩用

THT條命生得幾好
樣樣衰衰咁 入隊勁隊第一年就拎champ

坐足成季，而家唔打幾時打，球星波

細加high post 分波勁到 笑簽佢嘅含柒先啦

古隻手揸咗油?

呢個step back

Lou回家未

trade AD la diu

cook 成個curry 咁

登哥style

Tht regular season 有5-10分鐘上下已經好好了

THT 打pg都唔錯

笑死 打到啞仔擰頭

Tht啲finishing 仲要練下

Tht有前途

tht勁過啞狗

細咖守波都好撚勁

新體毛

成隊得返一隻毒瘤

無左green淨喺可以屌古

迷狼吧

L.......

撞死條矮仔就岩

係

J

kuzma嗰種廢想學都學唔到
天生柒種

細加係有啲慢

preseason咁多體毛雞嘅

真d雞on99

FT大賽

肥仔做咩

Dudley扮火影？

tht打到咁mckinnie無波打lu

其實點解Dudley有得留低？

湖勁撚到😆

肥仔

火影忍者世界第一

WM係佢招返黎

得利一攻一防

球盲探測器

估唔到仲有人問呢啲問題

肥仔入3分

唔講都唔記得呢條友 去左邊

快艇第2節收尾個陣其實幾勁，分分鐘最後衝刺陣
咁都未反cup到，仲要多罰球射啦

其實佢好勁，次次落場雖然係垃圾時間但都ready好

成隊成選咁濟都贏唔到

次次落場都交足貨,呢d老將真係唔會嫌多

好少有球隊第13/14人叫做落得下場拎quality minutes但唔介意完全無得出
我覺得佢好ok喎

Btw tht +17
古狗 -1

好撚有球味
勁正

呢隊波因為tht成長今年突然變到好撚deep
如果chemistry好就真喺勁到仆街

tht頂bradley
wm頂屎綠

好似唔差

THT前日俾連登仔登完
即刻大爆發

冇左魔獸同mcgee開心果
睇下呢班會唔會fd到

屎綠守波吹大左 WM勁好撚多

gasol 啲背身

有古喺場上搞笑 唔洗驚

好勁

有gasol既話 tht 打pg 其實都得

燈一燈即刻有球soft touch

我見有人話tht 本身應該first round 但因為偷野跌到second mid

有gasol外線射ball再策應 奶應該好撚開心
個底終於空啲又有人幫手playmake

kcp勁到

大摩勁撚到

點解咁易打

睇po以為古狗1分

d form 做到好smooth

細家嫂啲傳波好j到

成隊run 得幾好

古啲分人地送嘅

但細加嫂防守真係好慢唔知係揸流灘定點

係咁架啦
要跑得跳得就要ad 同佢switch

真係慢

“細加慢 細加老 細加無d 細加同猴點解簽細加”
呢班傻閪睇到有乜腸有㔾分別未

大摩kcpkeep到finals 水準
tht 打得起 wm 同gasol 完全成級到屎綠同mcgee
爭harrell同mk我覺得未打得好好
但feel到呢隊ball勁撚到傻

係咁防守top3又俾人屌佢無防守

見你地屌到kuz 咁勁
睇睇stat原來5成幾命中拎緊15分

佢打協防iq同企位
速度波唔啱佢
不過講真mcgee同猴都唔喺好handle到
所以先簽harrel姐

讓2個主力，2個主要輪換都輕鬆贏

寧願要猴唔要harrell gasol

古要場均30分先合格

tht 有冇得做到next 啞狗

tht

tht 好j 到

靠佢地做GM死得

tht連偷兩球

好撚deep休成四五個

之後有下lob pass 都差啲hi 到

勁到痴線

Tht仲勁過lbj

Ad MVP confirmed

太易玩了

會唔會唔洗出AD 同LBJ 入到final

大飛會唔會弱左d?
連續兩場都係咁
仲話係湖人死敵

留tht 真係眼光獨到

射波組織好j
防守有ad cover個底ok嘅

+30

Harrell 防守意識要改下

Tht手長到 下個啞狗

佢出黎傳下波ja

細加high post分波 , mid-range ,加埋7尺 企定定都block你batum 爽到 上年除咗AD 兩隻底射唔射到ab位？

不過矮左啲

依個好快pick up 到

想知THT同harrell計身高比例 邊個臂展勁啲

我地無放佢在眼內，得佢地以為自己係我地死敵

化學問題未解決,啞狗又hea打,batum/kennard/ibaka未融入到

我諗正式開波會好d掛

感覺上廢過上年

提前鎖定西一

勁到

THT會唔會太勁

應該仲有得高

唔比tht 抖

THT會唔會做到star

仲喺打緊雙星iso分ball
無戰術可言 到playoff女人啞狗playmake又唔叻
感覺連小牛都未必過到

KCP AC THT WM 4隻3D 對面點打？

仲有kuz

原來仲有16分鐘先完場已經23分

Gasol

chur 盡

你老味細嫂tht勁到傻

屌 只要有人走位
Marc就俾到 好屈

gasol 做軸好撚勁
同jokic 有得比

屌你，細加同豬霸lv差太遠
細加帶2nd unit好正

禿 KCP Mk Matthews
THT 正賽有幾多上場時間

又係細加高位比 THT cut in and-1

細加玩飛碟咁 好屈機

家嫂d pass

ThT Cls

Tht痴咩線

講完就有球 痴線
好撚抵換細嫂唔要魔獸

Spin move

tht打到成個占士咁

不打了不打了

20歲仔駛乜抖

rondo 個位變左gasol

THT 下個Kobe
湖人又可以用多20年

tht真young core

有細加嫂可以解決埋quinn cook 組織唔得個問題

Bench 弱過上年

迷tht黨正式成立

當日問點解簽細加嘅人啞撚過啞狗
一係就好勁好勁

諗住靠batum playmaking真係晒氣

打足40min

終於明白解rob 唔簽多隻wing

老底過黎，抵到爛啦

著哂火

Tht有冇咁撚屌呀？